柒頭herman九up 當秘笈，足本呈獻Herman 柒史

當日2010年，Herman 入燈塔，你老味，六月娘搞哂歡迎會又盛，當年最紅除左六月娘同法拉利伍之外，最多人就係CW、Oscar tam(當年都多人，因為好多日校$100) 、同Joe chan。

你老味已為自己係上以為自己係上菜，第一年開純數都收得唔差，但一入嚟每區就開成10班，夾埋成100班； DSE中四班開成百幾班，我哋成班同事從來冇聽過佢個名（好似係現代古代陽具嘅助手） ，見佢開咁多班，以為佢好撚勁，點知中四果百幾班cut到剩返5班以內，屌你老母搞到啲班房都唔知點算，大部份都冇人報。佢條女阿珊好撚串架，打電話串柒柒柒，嗰陣冇電腦系統比名師自己check數嘅，同我地熟嘅老師會靜靜雞問我地每班有幾多人，當然六月娘知道就仆街啦。之後2011年開始佢嘅純粹數學就柒到仆街，我諗係因為英記個串柒柒古生冒起。之後燈塔都幫佢開咗好撚多班，當然大部份都最後都俾人cancel啦。

我哋有個中層，唔開名啦係肥婆嚟嘅，佢同我地嘅高一級嘅人講，個名師條女又打黎屌柒我哋啦，聽26樓同事講（以前總部係26樓 ），佢條女阿珊成日打上總部屌，屌啲乜就唔知啦，不過成日有妄想迫害症好似驚有人害鳩佢老公咁，事實上冇人報就冇人報啦柒頭。之後2011年就黎左中文科嗰位啊林生，佢當然埋唔到堆啦，之後六月娘改捧一級榮譽四大老師（即係啊林生、矮人、Oscar譚、及星Ching日日問候嘅雞梁)，Herman梗係唔妥啦，日日屌到仆街，成日驚個系統唔俾佢啲學生報名，成日話啲學生報唔到名，你都戇鳩鳩嘅，一間班房45個容額，報得個10個，點會咁快full啊仆街。以我哋所知佢就係租課室嘅。之後佢有啲班叫做聖誕乜柒快車班呀都有啲人報既。

所有做燈塔嘅都知道呢條友性格係仆街㗎啦，成日扮晒自己係仁義，柒鳩扮晒清高其實就係冇學生。不過又唔可以話佢冇學生嘅，全香港百零二百人都有

呢一行除咗運氣之外，成功與否都好睇人緣嘅。你條女成日都打上總部屌柒人，去到分校有面西西冇D禮貌（佢真係見撚到我哋都唔撚同我地打招呼架仆街）但係佢做個三性家奴，唔通間間補習社都對佢差咩，雖然我讀書唔多但我都知道補習
成功當然最重要係運氣啦，但另一方面態度都好重要囉，你咁撚臭串六月娘唔撚妥你寧願捧個Oscar，都係情有可原嘅。

數神入左黎之後就唔好再見到佢喇。最唔撚抵得嘅係佢做咗三姓家奴，你老味，雖然我都覺得燈塔係好撚仆街,但佢同佢條女個人格仲更加仆街,係學生面前就扮撚晒好撚委屈屌，成日喺網上單單打打，聽講當日佢賠錢都係燈塔有份幫手陪架，呢條友做人助教養唔熟自己出嚟教，聽返古代朋友講(老臣子嚟㗎)當日陽具對佢都好好，比俾佢一個自己開中六七純粹數學同埋中四五附加數學，以一個新人助教來講都對佢好好啦，點知反轉豬肚就係屎。

呢條偽君子單打打我心諗學黃子華話齋娶到個咁撚樣衰嘅女朋友做老婆已經係你最大嘅懲罰啦仆街！
重點係：以後唔好再成日扮清高扮晒係免費教學扮晒係改變社會潮流，良心教學啦柒頭！

👀👀👀

又有花生

清高柒her

LM

Ching up既名有一半唔知邊位

不過不嬲都知herman yeung呢條友除左免費無野好

但其實已經屌打好多更蚊型補習佬，例如hermantomath 個名已經抄尻人

理得佢以前點
有心做免費教育已經冇得輸

佢係無計可施，敗走麥城，想搞大補習社。
加上唔係免費，都係水你買筆記咋

屌你啦
咁都唔叫免費

人紅就會有人反 話唔定行家做鳩佢
大家自己分析啦

開始懷疑樓豬係燈塔派黎

之前有係古代上佢堂
由Amath 上到pmath
覺得佢教得唔錯 fb 又會回覆人
好才有佢 AL直上大學
見佢走以為俾你講個陽具逼走

hy話係課程問題唔夾

要買筆記架on9

成堆片youtube免費任睇喎ching
筆記係optional

免費download喎...

條條片都有佢notes 題目 買筆記只係方便

一日有三個踩Herman post
六月娘要封殺佢？

少年，你太年輕了

睇黎都係

搵食都做多D功課先啦，9up當秘笈

垃圾打手 ，免費都話要比錢

唔覆等個post深潛

基本上唔買書都係上到堂
打手縮返入六月娘個西啦

買齊佢所有天書都係$1100左右

真係唔貴

（唔講質素，只講個價錢）

我之前冇買筆記學
完全冇問題

邊使買？

咪係 你咪去燈塔上堂囉
問書又唔應 又貴 d導師上堂又多吹水
又無料

宜家可以重複睇 唔識可以問 你仲想點

我大學科Intro calculus 睇佢既片學，唔通又買筆記

你可以話佢邏輯概念未算最精確
講解範圍偏離課程指引
畢業及相關資格成疑

但唔能夠話佢搞呢堆嘢cap水
因為啲片真係可以俾學生freeride

至於人格呢方面就不能夠睇片面之辭去評論
如果你講嘅嘢係真
咁我就明點解佢就算免費都要搞個channel出嚟

天書不嬲係optional 就算要買天書 7本每本168 加埋先千一
屌你老母你間垃圾燈塔一個月都600幾
仲要聽得一次 條水食得仲深
利申跟herman足七本天書 只係買左D書
靠佢DSE math m2 5**
打手死全家

真係有人靠佢拎5**

燈塔狗死撚開啦

咁樣都唔叫免費
你又唔洗買完書先睇佢堆片
M1,M2全部有齊筆記比你下載
唔通個個月比千幾蚊學d離地神技咩

大把啦
我冇佢咁勁得
雙數兩粒星

ON9樓主
走啦我唔想搞大佢

你都唔弱

都係中學老師同herman有料幫我唔少

清勁

分享下佢點幫到你？

雙數5**J死人

唔好侮辱左d狗

我好似有四張喺屋企

樓豬連Herman都抹黑
d補習社真係好仇恨Herman youtube免費教人，驚人地搶客？

今年又多一張

agger

肯俾錢同早起身就有

燈X 又派人上網消毒？

樓主柒左就收皮啦

我中五下學期開始睇佢睇到暑假 七書基本睇曬（冇睇pp 冇時間） 見到有用嘅skill就特登開playlist save低 講真佢的確冇啲太難/out syl/可能錯（eg sample sd,absolute value計deviation)但係有8 9成都好有用 而且out syl部分學黎冇壞 有時用到快過
in syl方法添 其他自己探索下

樓豬可唔可以幫手抹黑埋Youtube個Khan Academy? 個印度佬免費教晒Econ, Chem, Phy, Econ, Finance, World History ....blablabla

p.s. Dse econ靠Khan Academy片上level 5

黎黎去去都係得果間姐

垃圾燈塔
我屌晒你地老母呀狗餅打手

仲要大大聲爆哂D內幕料出黎 驚死人唔知係佢

免費仲想點

扮乜撚野踢爆 補習界天下烏鴉一般黑
Herman 衰極都有免費補習班 而嗰幾本
筆記加埋千零蚊 屌你老味d補習班成六百蚊
分開百鳩幾個plan 嗰個人補我補 荼毒學生 又加重家庭經濟負擔

你講出左重點 免費youtube教人搶左d補習社生意 仲唔唱衰你

樓豬條燈塔打手
仲話人地出書賺學生錢
屌你老母人地唔使食飯咩
依據樓豬邏輯，不如叫燈塔開免費補習班？Fuck logic

更何況單係睇Herman Yeung d youtube片已經夠用，書唔係必要

人地仲要每年特登搞個youtube 網上免費mock exam

樓豬仲想點？死返去幫六月娘奶閪喇屌你老母

p.s. 非herman打手，見到網上平台邊d resource好用就用，推薦開Khan Academy

我就未聽過有其他補習社叫學生唔好睇herman yeung既
除左果間 間唔中sd message鬧佢, 開直播又搵班打手做宣傳, 小氣到
係有料既就洗咩驚人網上免費教學
仲唔係身有屎

樓豬明顯燈塔請黎

新ac黎

唔知herman點 但燈塔就收皮啦
oscar ma事件已經睇得出成間燈塔幾仆街 六月娘係到恰個中學學生妹

睇咗少少comment
究竟係燈塔打手做嘅，定係燈塔對家嘅打手做嘅？
因為真係好撚低質
前者做嘅就好弱智；後者做嘅算高招少少

oscar ma事件 kelvin lau 突然衝出黎話咩可能有人實力不足要抹黑oscar ma

可能有人實力不足，唯有走互，可悲

做足功課先啦打手 根本你唔買佢啲書係完全冇問題 仲要咁耐以嚟都keep住出咁多教學片，得閒又會開live同dse雞討論下問題，唔講佢人格係點吖，淨係上面依幾樣都屌打出面啲商業機構啦

足本呈獻？邊忽足本，乜證據都冇係到鳩up

呢啲就真係足本呈獻啦

樓上巴打
燈塔狗死全家

底差，數學連小學程度都不如
無佢retake都碌唔返入U
呢幾年無晒聲氣仲以為收左山唔教

樓主呢

踢爆咗潛咗水

Herman Yeung 最有良心，之前就係睇佢啲免費片

好臭

乜撚野 免費還免費
依家樓主屌柒Herman Yeung同佢條女個格衰 之前點ON9法

我夠話我識CY真人
佢好好人
成日都做狗義工照顧樓主
又每日隨機抽一個香港人送自己身家既1%比佢
而每次個香港人都係我
咁你不如信埋我啦 好唔好?

咪係

燈塔收皮啦 吹到咩Oscar Richard 多人補 係咪on9 未有yy之前 燈塔邊撚度入流呀 燈塔依排係咪好唔掂 要派隻癲狗出黎亂咁吠

HY自己走唔續約，樓豬條仆街做乜屈herman係俾人炒？

本身都唔掂 請完堆癲狗更加唔掂

Herman yeung 都唔叫好人嘅話，咁邊d 名師會算係好人阿？

題外話，換個角度 herman yeung算唔算係補習界做爛市

燈塔轉移視線失敗 未能阻止andrew lo啲柒嘢繼續曝光

唔算 你要personal assistance的話都係要補

同埋如果你要發圍的話 自然都唔會用hy d野

大型補習社本身就係一個病態既市場

收皮啦燈塔打手
利申靠Herman 數4升5*

pish

plz don't make stupid people famous

不過講起佢有單野都幾好笑
我係係我個學生公海聽返黎

聽講佢搞知識開放
希望多d人受惠想開多d科
見到佢整左張poster 全部都係自己
又physics 又bio 又chem 又econ 總之勁多
我聽完都只係'哦' 左一野

之後個公海有人繼續講
佢拍左個econ playlist 教econ
之後自己都報左dse econ
但成績冇5**
但又要拍條片出黎話咩
"我econ 係冇5** ，所以你睇唔睇我d片隨便你。但我math m12 都有 5** ，呢d係咪叫跌落地拎返渣沙？"
聽到呢度忽然諗起而家d補習
可能係大學生，可能係補習社，亦可能係睇緊post 既你
其實同佢都冇分別
之後個公海有人話
好鄧d有睇佢既小朋友慘

個公海又話
佢都有拍chem 同phy playlist
但好似爛左尾
bio 估佢都唔敢掂啦

利申返先
我係做教育 (非補習)
我做既目的就係希望多d人得到知識
hy 開放知識我係極度欣賞
比起補習商人呢d垃圾值得尊敬得多

但做老師
其身正，不令而行﹔其身不正，雖令不從

收皮啦燈塔職員

樓主 收皮la

人地開youtube 搞免費補習 又關你撚事咩

大把私補撚得個5都出來教啦
人地教econ phy bio Bafs chem 咁多科
有邊個可以同時做到又免費？
YouTube 睇唔睇呢啲optional
你覺得佢解得清咪聽
有唔明你都可以問返你自己老師
可能佢真係Econ考唔到5**
但我唔相信係佢身上係一啲野都冇野值得學

我咪講緊呢樣野囉
你係咪其中一個

between
你將我打過既野打返一次做咩

屌你咩
我都係睇緊佢片

你睇清楚我講過d咩先啦
我從來都冇話佢d片廢
我更加係讚揚佢顆願意同人分享既心

不過佢乜都想撈
但又撈唔到
拍完一堆片之後仲敢話咩睇唔睇隨便你
得閒開個直播圍爐取暖
個直播同林奠答問大會一樣
真係好嘔心

如果你係學生睇緊佢d片
我支持你
希望你考得好
但考完個試就好了
唔好學埋佢教學以外既行為

發夢見到燈塔個3-1k都失手無5**

d 屎忽行為真係好肉酸

個肥婆係咪姓吳？

支持herman出返黎教班cap水